無腦就不如唔好睇啲新聞著

唔好意思 我講呢句好認真
串到你 就唔好意思 不過我認真講緊事實

每日一定有五毛帶風向
我地個個人都知

但總喺有啲天才 回post又唔用不推文
一喺就左膠學人上連登
搞到想睇正常嘅人睇唔到應該要睇嘅資訊
或者有部分豬閪真喺信曬
仲放出去公海 (facebook//IG//TG)

1/10 推